AGA唔認自己有菲律賓血統 係咪即係

賓非迦？

樓主即係弱智

首新歌幾好聽

幾好笑

你話迦菲賓 菲賓迦都ok
賓菲迦就真係牽強的囉

非*

啲*

你話迦非賓 非賓迦都ok
賓非迦就真係牽強啲囉

又幾高汁
aga
枉為菲人
我睇唔起佢